Selle ku 10mal päwal Keisime Moisa wallitseja Koggukonna Kohtu ja Kojas taroostidega Keik Möisa ja walla pirid ja Kojad läbbi waatmas ja said Keik öiged ja terwed leitud ollemast.
Wannem Alleksei Kann +++,Kohtu Mees Laes Moondo
Raijartu Roostid Maunus Hogan,Laes Sark
